經歷完830，突然諗返起金庸明教嘅焚我殘軀，熊熊聖火，有d新體會

焚港殘軀，熊熊聖火，
生亦何歡？死亦何苦。
為善除惡，唯光明故。
喜樂悲愁，皆歸塵土。

而家香港就只係剩返一副殘軀
一把火燒撚左佢都唔可惜
生死已經冇所謂，只求攬炒

為左帶領香港重回光明
我地實踐左自己所堅信嘅「善」
自發走左出黎，同「惡」勇敢頑抗

無論大家而家有幾百感交雜
香港就只有「皆歸塵土」一條路，攬炒

唉
憐我港人，憂患實多

革命之火燒不盡
焚港殘軀
一齊攬炒
機場見

200%Respect830各位手足多謝你地

Sor sad到日期都打錯 係831